運輸署積極推行導向路牌英國化

香港

英國

整呢D都好幾十億整車站

唔係大陸化咪算好囉

只有殘體字

跟英國係好事
不過呢d牌真係實用咩
咁大塊 d字咁細 地圖咁大張又複雜
你話張地圖係電子化可以放大縮細有街景就話姐

係英國嗰時都覺得呢啲牌好廢

依隻牌難用到傻
標示自己個紅點細到勁難睇
又無向北
睇完仲唔知自己係邊

唔怕被主子屌點解唔用大陸貨?

點都好 唔好似大陸就得
就算有香港特色都好
不過最好可以令到個牌user friendly啲

好似跟你個方向 台灣又係

太多資訊 啲字低過eye level 已經唔會睇

所以話政府會做得嘢只有兩個署

路政署
消防署

你文盲唔好周圍同人講

你戇鳩要周圍同人講

係消防處

D補習/維修/賣樓/賣嘢/走失貓狗又多左位貼紙仔
油尖旺個D仲可以成張海報貼上去

有英國加成
實唔實用都好 連登仔實支持

仲有審計署

抄到咁

路政就算鳩數啦

吳汝欣

即刻有曬香港特色

港獨

都係輔助下，或者比遊客睇下附近仲有乜地標好去

如果地圖強調下啲公廁嘅距離，會對遊客更加有用，最好有埋乾淨程度評分

全部都係1/10 分

呢個濕鳩牌唔睇仲好，有次諗住廢事開Google map，屌佢老母冇方向冇剩，地圖又細，起碼都話俾人知你對住咩方向 淨係靠佢接近一定盪失路

講緊地圖縮到好細，英國好似有15分鐘腳程範圍，15分鐘由尖沙咀可以行到佐敦甚至油麻地

另外千祈咪撚學倫敦巴士站個地圖，完全係睇完都唔撚明 仲衰過呢D牌

個牌旁邊嘅地下係刻有箭咀指住邊面係北，
地圖上面都有指住邊面北

前幾日經過天星碼頭心諗：咁熟口面嘅
再睇埋地圖入面個5分鐘圓圈，先醒起喺倫敦成日見

見有forum整左個香港版，其實幅圖中間嘅地圖係顯示巴士站位置，地圖外路線位置係反映條路線用邊條街出入個區，再根據大約路線走向畫。繁忙地區太多路線重疊係唔work嘅。

祖國

零負皮

遊客角度其實都幾有用
之前去莫斯科都係靠呢d牌認方向

冇計
始終巴士規劃大家唔同
香港好明顯有分短長途又有特快等等
繁忙地區同一條路有太多路線重疊
倫敦啲巴士長短途程冇話差咁遠
亦都唔會話有太多路會有大量重覆路線

九巴果隻淨係寫途徑地區都好夠，顯示埋啲分站個地圖複雜到唔會有人有心機去睇

你向住邊面望塊牌咁佢咪show你前面嘅方向同上
唔使左擰右擰變側頭貓

有d似達哥

證明連登仔見識少 英國路牌出名廢都支持

你以為啦
仲有好多傻鳩會問路

幾好用 五年前啱啱到英國都成日用

幅地圖細到呢

條路咁撚爛都叫有做野？你一定係未渣過車

係路面整唔同顏色既燈仲好啦
返正大把錢

幾日前係Euston ，一睇即時爆粗 又乜街物街，你又要抬頭睇下個站牌係乜再係幅爛鬼圖度搵自己係邊，真係開google map 仲快

單車都破壞
呢d牌下場都應該9成一樣
可惜既係香港人點扮都唔會變成英國人
質素差天共地

好垃圾喎用過一次冇再用,我諗佢係 for 冇電話上網既人用